大家又冇諗過搭巴士落車呢個問題

如果早上個個站都有人落車會點？

推下

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

大把兩蚊癈老繁忙時間塔一兩個站過海巴士就落車

點解要個個站落車....
唔個個站都搵人上車

按章工作好過啦
理論上九巴規定只要有人就要停站開門

應該喺總站上滿佢，坐到總站。再上返車，重覆到尾班車。

未必個個站都有人上落車

按章工作一陣政府又搞埋巴士公司 得不償失

【持續更新】香港人九月日程表

洗咩真係落車ja，偷偷地禁左個落車鐘唔落都冇人知啦，有人禁佢就一定要停

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

點都好 搭巴士要落車好正路姐